喝滿杯蛋白粉 求胸肌長大

去臥推或深蹲 持續到年尾

郭富城既弱？

曾經的酒肉 多麼污濁

我現時自己肯做gym

單伯分?

陳詠謙教會

我現時自己肯做飯

白粉佬做咩呀